### Racing
# Примечания
Если запускать примеры или вносить изменения, то углы phi для скорости
прописываются в радианах [0, 2pi)

## Сборка
Требования:
- c++17
- cmake >= 3.9

Оттестировано на gcc 10.1 и на clang 10.0.1 c cmake 3.18.
